陳維安同大劉係咪過唔去？

下下想條條例過，係咪同劉生有仇